一人一個藍藝團

我先留一個

粵劇界幾乎無黃

其實係大型團體就會係藍?

香港話劇團一定係藍
毛俊輝係香港再出發成員

希望整合到罷睇list，gogogo!

推呀！！！

TUI